[召集連登既修真者] 論修仙悟道的可能性

相信有人都睇過修仙小說，而網上也確確實實有好多修真方面既秘籍，可以係鍊體法 , 內功功法，或者林林總總既茅山法術/風水算命。

我手上有幾本普通既功法，佢話可以幫我打通到大周天，但我資質差，連功法入面既好多動作都未跟得哂，更加唔好講感覺到氣感

我知好玄幻， 唔講用御空取物，或者去到結金丹同埋元嬰期呢D咁勁，但我覺得現實黎講，應該到達煉氣期 , 甚至築基期應該都有可能吧?

有冇圖？

簡體字見諒，畢竟係大陸傳出黎既功法。

我既理解，大概就係先用吐納法，存左一定份量既氣係丹田，然後就用個股氣黎衝脈

雖然知道連登應該唔會有真正既修真者，但有無曾經試過修道既巴打絲打

現代既功法同心法 , 全部都係垃圾

頂多就只可以去到煉氣

連築基都唔洗諗

除非你得到仙人指點

又或者打破某個仙人遺留落黎既禁制

否則唔洗諗

呢位前輩，你知唔知香港會唔會有咩地方，有普通既修士授徒......?

小妹，目前大乘期

知唔知點解修真界會末落 ?

除左上古大戰果陣死得太多高手之外

仲有而家既天地靈氣越黎越缺乏

空氣唔好 , 多雜質 , 靈氣少 , 精氣弱

就算仲有修士 , 都唔會係香港啦

估唔到現實末落既原因同小說一樣

有無巴打有好既入門功法推薦下

有無咩方法可以更容易感受到氣

連登既修士，係咪仲係打坐緊練功

練緊極限光流
利申見過人用元氣彈

認真topic黎......

有興趣學下Reiki

push

識班有修既都話香港得番一個地方有金光 其他都無曬

On9少陣啦

我都覺香港有靈氣可以修練既地方已經唔多......唔通真係要返大陸d深山

大陸你估比人搞成點呢

咪撚比大陸啲神鬼之說洗腦啦

但有d練太極拳或者內家功法既師傅，都好似真係好健康，身體內有真氣存在